# Клиентская документация

Клиентская документация отвечает на вопрос каким способом получилось то или инное значение,
обоснование ограничений или автоматических действий со стороны торговой площадки.

На вопросы "как сделать, что бы" - отвечает **Пользовательское руководство**


Оглавление

1. [Валютный счёт (кошелёк)](wallet.md)
2. [Тоговый субаккаунт](account.md)
3. [Кросс-пары](cross-pair.md)
4. [Контракты](contract.md)
5. [Тоговый субаккаунт (текущее состояние)](account-current.md)
6. [Греки](greek.md)
7. [Заявки](order.md)
8. [Сделки](exec.md)
9. [Методика расчёта гарантийного обеспечения](margin.md)
10. [Баланс и доступные средства](available-funds.md)
11. [Ликвидация](liquidation.md)
12. [Экспирация](expiration.md)
13. [Индексы](index.md)
14. [Спецификация контрактов (драфт)](specification.md)
15. [Реферальная программа](referral.md)

<!-- * Валютный счёт (кошелёк)
	* Безопастность
	* Пополнение
	* Снтие
	* Конвертрация
	* Перевод на субсчёт
	* Реферальные начисления
* Тоговый субаккаунт
	* Доступные валюты
	* Перевод на кошелёк
	* Твёрдый баланс субсчёта
	* Основная валюта - доллар
	* Своп
* Кросс-пары
	* Основне кросс-пары
	* Склеенные (композитные) кросс-пары
* Контракты
	* Наименования
	* Кванто фьючерс
	* Срочные фьючерсные контракты
	* Бессрочные фьючерсные контракты
	* Склеенные фьючерсные контракты
	* Опционные контракты
* Тоговый субаккаунт (текущее состояние)
	* Портфель
	* Бандл
	* Позиция
* Другие характеристика портфеля (греки)
	* Фьючерсы
	* Опционы
* Заявки
	* Лимитированные заявки
	* Лимитированные пост-заявки
	* Рыночные заявки
	* Стоп-заявки
	* Отмена заявки
	* Редактирование заявки
	* Порядок обработки заявок
* Сделки
	* Комиссия тэйкера/мэйкера
	* Увеличение позиции, средняя цена и время входа
	* Фиксация позиций
	* Разбиение сделки при закрытие позиции
	* Типы сделок
* Методика расчёта гарантийного обеспечения
	* Бессрочные, фьючерсные и опционные контракты
	* Позиция
	* Бандл
	* Портфель
	* Баунти аккаунта
* Оценка доступных средств
	* Реализованная прибыль
	* Нереализованная прибыль
	* Оценка плеча бандла
	* Оценка уровней ликвидации
* Порядок и условия ликвидация бандла
* Экспирация опционов - поставка
* Экспирация фьючерсов - расчёт
* Рефинансирование бессрочных контрактов
* Индексы
	* Безрисковая ставка валюты овернайт
	* Ставка валюты овернайт
	* Форвардная ставка
	* Взвешенный
	* Склеенный
	* Торговый
	* Справедливый
	* Маркеровки
	* Ожидаемой волатильности
	* Открытого интереса
	* Прогнозной ставки рефинансирования
	* Рефинансирования
 -->
